Ad No 155. Kohtukäiad ette tulnud. Sander Andring tunnistab: Karl Reimann olla tema asemele rentnikuks tulnud. temal olnud umbes 2½ wakamaad rukid maha teinud, mis Reimanni kätte saanud.
Karl Reimann ütleb, et 1 wakamaa ruki päris wee all olnud, mida ta wastu wõtnud ei olla. Tunnistaja Peeter Mõku.
Kästi: Uueste ette telli.
